覺唔覺女人渣大型既車，例如巴士，好撚sexy

真係想佢一邊幫我含一邊渣車

棺材車

你痴左邊條線

因為停車sexy

樓豬老母都有撚sexy

巴打好幽默

你老母sexy d，唔係點出黎做

唔爭氣笑左

我都係

笑左

秒

Sexy要用阿婆報警口音讀出黎

巴打有無拍拖？
你好幽默，想做你條囡

渣巴士果d 阿姐

有女人味